拖丹響起歸家的訊號

施定拖？

皇馬就是他家

今年無收買足總

今年得返2個月左右 下年有12個月

上季16球有問題入球
5場因問題球拎3分